跳閘

眼見黨鐵已冇咗南亞狗
冇曬錢請人
全街都口罩
根本捉唔到
大家係咪唔記得黨鐵點對大家
唔該如果真係撘鐵
就跳閘

.

我冇停止過

轉會 綠卡